女朋友同你做左愛之後會唔會更加珍惜佢？

前題係女朋友唔係處

做完會再錫佢多啲定橫掂都得到手hea鳩佢

中出即飛

冇女朋友

唔係處 點解做完要更愛惜佢？
最多咪照常

都屌唔到

唔對佢差

反正唔係處，咁唔駛理咁多啦！ 樣靚或者身材正咪再錫佢多啲囉 如果樣同身材都一般到手後就hea鳩佢

可能會

又啱既
btw好多女都身材一般

小多士

我唔係

做完想立即同班fd 打機

搵女朋友定搵飛機杯？

中出即飛啦
仲同你講咁多咩
理撚得你處唔處
咪一撚樣

同佢地扑完之後反而被飛

性關係只係2人相處一部分，點會hea鳩佢
除非你當佢係雞

唔係處洗撚珍惜
當佢係飛機杯咁屌啦